近年砌機鋪頭見聞

想當年由舊登聽巴打講開3C1J

當時比較出名網店只有terminal一間

後來睇悠二list 當時覺得佢好正 係網上免費定期更新list

到後來聽多d巴打講先知adata ram同技嘉brand好伏

個陣睇落佢好方便 有list 又有法奧 除左個網站list好虧

到左一段時間 爆左水貨u事件 又有膠爸個朋友個單 砌到咁撚樣既勁 機箱背板合唔埋

早幾年飛馬岩岩出黎 係youtube出片起家

講到同深水埗有好大差異 好有服務承諾+宗旨

有fd 私心推我話呢間睇落幾好 曾經想過係佢到砌

到今年飛馬勁多問題 呢幾個月直頭核爆級災難 eg 空氣傳data

到近呢個月 留言有唔少人推呢2間熊貓電腦,G2 System

睇番其實都覺得幾好 有其他鋪頭有口碑做起

個人小小心得啦:

首先:
1. 係post講明自己既使用需求,搵叻既巴打砌LIST (draft好d張list)
2. 簡一間可以幫你燒埋機既店 (test下部機跑程式既穩定性. 咁樣會比較好)唔洗拎機番屋企 一跑game就收皮,好多鋪都係砌完開機對下硬件就完

不過可以有d鋪 平機唔會幫你燒 或者 平機好多人都選擇唔燒

切記:砌機係呢到問好List 落到場真係唔好比sales影響
死都唔好改list住先 冷靜思考下個list既改動係咪對自己使用有利

落場十個sales 九個想出貨比較多 唔會理你用料死活 請知道部機係自己負責任 .

我自己最終就簡左間大鋪實體店砌 個人心得係大鋪旺市一日n部機 技術部(砌機)做到攰都死 唔會好有心幫你處理某d問題

當然我開post 唔係想指出好多店既問題,只係講下自己見聞 我都唔係咩老屎忽 只係得閒睇下硬件台既cd-rom

支持本土砌機行業 , 希望做得愈黎愈好

曾經有諗過買廠機,不過一睇個spec同price.. 無野了 .

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

Microsoft Windows 10 (繁/簡/英)
$980

NZXT H710i White
$1399

NZXT Kraken Z73 360mm 冷排水冷 LCD 螢幕冷頭
$2199

Intel Core i5-10400F 6核12線程
$1339

Xigmatek Hydra-M 全模組 650W 銅牌
$499

XLR8 RGB 8GB DDR4 3200MHz 電腦記憶體
$398

Western Digital Blue 3D NAND M.2 SSD 500GB WDS500G2B0B
$550

TOSHIBA 1TB DT01ACA100 Desktop SATA HDD 3.5"
$299

ASUS PRIME H410M-K mATX
$630

MSI GTX 1660 VENTUS XS 6G OC

想請考咁多位師兄，上面個list有冇問題！！
本人係NZXT迷，呢個list係網店比

教，打錯sor

Microsoft Windows 10 (繁/簡/英)
$980

Intel Core i5-10400F 6核12線程
$1339

移除這項商品

Western Digital Blue 3D NAND M.2 SSD 500GB WDS500G2B0B
$550

TOSHIBA 1TB DT01ACA100 Desktop SATA HDD 3.5"
$299

NZXT H510 - White
$649

NZXT E650 650W 80 PLUS GOLD
$899

Asus ROG STRIX B460-F GAMING
$1480

NZXT Kraken Z63 280mm 冷排水冷 LCD 螢幕冷頭
$1999

Forsa Geforce GTX1660 Super
$1860

G.Skill Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) 3000MHz

$11434

法奧有悠二保.唔買adata同技嘉既野就得
無先轉其他,反正去腦場都係差唔多

技姦底版同顯卡都唔差既

G2 system好唔係近排...依間一直都係好好
但佢唔似3c...係冇得free砌機費...而且砌機收200
不過佢又真係砌得最有心機
機箱對流位同啲線同你整好晒
尤其執線係好整齊...連我自己都冇咁好心機

仲有一樣...就係佢地忙起上黎唔多理你
個邊去廁所又唔方便...個場啲門口又細

見到有幾個巴打都提過熊貓電腦，想請問下佢個網啲list O唔OK? 見佢得兩條list好似咁少選擇咁

1日時候就即刻變洗底po

G2都吹奏

落高登砌，班sales會試下你識唔識嘢，如果知你係新手或者學生哥，實昆你

搵悠二好過，起碼有事可以上嚟屌鳩佢

唔係吹奏
有時佢地串過緊撚添
但乜都唔計淨計砌機...得g2同ashop比較好

串過馬撚

依樣真...佢係度搵食
有咩問題係度可以俾番壓力佢

爆MON都有得賠悠二保,我進來了

細個乜都唔識 膽粗粗走去黃金砌
落到去差唔多換走左半張list 砌機要百五蚊
翻到去打開一睇啲線七角咁亂 唔識野唔夠膽亂掂 唯有硬啃
諗起都on9 7500+1050TI 砌左成5600幾 仲要無SSD

悠二係邪教
喺連登係唔可以質疑

悠二咁好恰
實俾人當水魚劏

MON單野就另計,其他就一定佢錯但肯補救
算係咁

自己上網做下Research 先好出去睇

腦場有 d sales 真係好9, 一早 email confirm 左 list同價錢,
問左有貨, 去到先話無要改,
攪到我去其他舖搵 .
除左帶自己 list, 可能要諗埋次選既件